有幾多人係因為疫情分左手？

2020上半年散左，7月頭又一齊返
諗住下半年會過得好啲，宜家又散左，
又係爆發既時侯散，
感覺下半年比上半年差
點解果時死唔去

屌你老母武漢肺炎！！！！！

究竟2020年係咪會世界末日

我，佢唔想見，之後淡咗就散咗

ching

關個疫情咩事

距離遠左，咪搞到散囉

啫係有疫情就見都唔見？

加油..

就算冇疫情都遲早分手啦

我住沙田，佢住西貢，點樣見

exact7y

搭車

係咪之前為情自殺個巴打

藉口黎架姐 約個midpoint 大家就見囉
怕有菌咪去少人啲既地方
再唔係咪facetime
唔講以為你long d

關咩事

299X好方便，又唔洗轉車

Same here
以前每星期見 依家成季冇見過

講咁易咩，得單方面想，點見

所以關個疫情咩事？
好明顯係兩個人之間本身有問題

分手率仲多過之前場社運

你叫d香港long d 既情侶如何是好
沙田去西貢一架巴士就到 轉車都唔洗

巴打因為咩事分手阿？
你地一齊左冇耐？

可能佢地本身冇疫情已經見的少，依家見得更加少.

佔中影響

即係搬出去住，就會同家人決裂

咁撚脆弱就咪鬼拍拖啦